教大家如何分辦斑點狗男女

白底黑點係男
黑底白點係女
示意圖：
呢隻係男

呢隻係女

呢隻係樓主

屌你老母

駁唔到

佢錯雀斑男女

睇

唔該曬樓主 全靠你 我睇１０１班點狗終於分到邊隻男邊隻女

樓主幾時開個"係電影做斑點狗 你問我答"